% Main document Säure-Base-Reaktionen
%
% sources: 
% CH512 Chemie Reaktionslehre 2/3: Säure-Base-Reaktionen; AKAD

%%% PACKAGES %%%
% standard
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}


% formatting
\usepackage{geometry}           
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{multirow}

% symbols etc.
\usepackage{amsmath}           
\usepackage{amssymb}    % \cdots
\usepackage{cancel}     % strike-through terms
\usepackage{gensymb}
\usepackage{siunitx}
\sisetup{exponent-product = \cdot, per-mode = fraction}

% graphics and plots
\usepackage{tikz}         
\usepackage{pgfplots}
\usetikzlibrary{positioning, calc, fit, matrix}
\usepackage{chemfig}
\usepackage{chemmacros}
\usechemmodule{reactions, redox}

% custom colors
\definecolor{darkblue}{HTML}{000099}
\definecolor{darkgreen}{HTML}{008E00}
\definecolor{lightorange}{HTML}{ffa366}

% pgfplot layers
\pgfplotsset{compat=1.7}                                                                % Version? für Plots  
\pgfdeclarelayer{bg}                                                                    % Hintergund-Layer
\pgfdeclarelayer{l1}                                                                    % Layer1
\pgfdeclarelayer{l2}                                                                    % Layer2
\pgfdeclarelayer{l3}                                                                    % Layer3
\pgfsetlayers{bg,l3,l2,l1,main} 

%%% PREAMBLE %%%
% formatting and title
\geometry{bottom=30mm}
\setlength\parindent{0pt}
\title{{\fontsize{40}{48}\textbf{Säure-Base-Reaktionen}} \\[10mm]
\fontsize{25}{50}Eine Gesamtzusammenfassung des Passerellenlehrgangs 
der Kantonalen Maturitätsschule für Erwachsene 2019/20 \\
{\small Basierend auf dem gleichnamigen AKAD-Buch}}
\author{Andrej Scheuer}

\pgfplotsset{compat=1.7}  
\fancyhf{}
\chead{\leftmark}
\cfoot{\today}
\lfoot{A. Scheuer}
\rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\pagestyle{fancy}

%%% DOCUMENT %%%
\begin{document}
    \maketitle
    \thispagestyle{empty}
    \newpage
    \tableofcontents
    \thispagestyle{empty}
    \newpage
    
    \pagenumbering{arabic}
    \setcounter{page}{3}

    \input{sections/saeuren_basen.tex}
    \newpage
    \input{sections/protonenuebertragung.tex}
    \newpage
    \input{sections/wichtige_protolysen.tex}
    \input{sections/protolysengleichgewicht.tex}
    \newpage
    \input{sections/exkurse.tex}
\end{document}
